BLOODY CARRIE ~~~

你要唔要試番杯呀

6月16 出黎救義士！！！！！